懲定教？

遊b準備坐，話要爭取改善囚權，有人話岩，打擊黑懲，唔係會蝦政治犯

另一邊拉左虐兒父母，話要輪大米，日日比人關照

睇到有d精神分裂，唔講以為兩個地方

正：入得去就預左難受

負：犯都係人，已經無自由仲想點

講真冇自由已經係懲左

政治犯同打死自己親生女比較?

乜法例睇人用?一改就改晒,你搞D強姦犯,佢要投訴可以唔受理?

五毛識母豬
以為潛一排冇人記得你?

我記得外國有個恐襲犯投訴張床唔舒服,無冷氣定咩,總之入面好似渡假咁

你係想傾就另外開POST,我同你傾到夠

冇諗住同打手傾
你以為你係邊個?地底泥咋五毛

咁多謝推POST

每個人都有一套雙重標準

最慘係改完無得返轉頭，下下便晒入去度假

呢個問題返返去寧枉勿縱定縱勿枉，普通法精神係寧縱勿枉，好多連登仔要普通法，但又想寧枉勿縱，算唔算雙重標準？

另外，選擇邊面係反映個人對人本價值嘅睇法，重視每個人嘅生命、生存價值，自然唔想有人被冤枉，亦唔想對作惡者處以極刑，或另佢地尊嚴受創。

一定要二元對立？懲教不嬲係並行喎
而且針對案件作判決調整懲教比重係合理，唔係咩雙重標準
人面獸心知法犯法既人要嚴懲
一時衝動愚昧犯錯既人可以教

無懲就點教都無用，入得去都係成人

最普通偷野傷人佢地會唔識？

我哩個post係針對有班人幫哩班人爭權

連高兩登所講政治犯佔全部犯1%都唔知有無

但開左個頭就好難收返

d待遇越好，d人就越唔驚，咁有咩用

it depends